大家來報下數有幾多數要追

我先，永遠係最後兩三k 直路就回到解放前既12k

長線 話鳩之佢

根本跌極都仲有賺

好寸wor，買左邊隻講黎聽下

30K
之前唔識ta
亂買入賣走d股搞到輸咁多

美股

等再創新高